onze donkere, dim contest van fluistert, weggegrist spijs en drank, en aangrijpend handen en blaast, zonder in de meedogenloze zonlicht van dat verschrikkelijke juni, was de vreemde wonder, het onbekende routine van de mars in de mestput.
Ik kom nu terug op de eerste nieuwe belevenissen van mij.
Na een lange tijd dat ik waagde terug naar het kijkgat, kwamen we erachter dat de nieuwe iedereen was versterkt door de bewoners van niet minder dan drie van de gevechtshandelingen-machines.
Deze laatste had ze bepaalde verse toestellen dat stond in een ordelijke wijze over de cilinder.
De tweede behandeling-machine is nu voltooid en was bekroop aanâ een van de roman, te ontsteken.
OVERDRACHTSLADINGEN the big machine hadden gebracht.
Dit was een lichaam dat op een melk kan in zijn algemeenheid, waarboven uitgeveerd een peervormig recipiënt, en waaruit een stroom van wit poeder instroomt in een cirkelvormige basin hieronder.
De oscillatie-beweging werd onderwezen om dit door een tentakel van de handling-machine.
Met twee handen spatulate de machine werd graven en smijt je massa's van klei in de peervormige houder boven, terwijl met een andere arm periodiek een deur geopend en verwijderd roestig en blackened klinker van het middelste gedeelte van de machine.
Andere steely tentakel gericht het poeder uit de bekken langs een Multi Channel naar een ontvanger die verborgen was van mij door de terp van blauwe stof.
